范冰冰定李冰冰？

范冰冰

李冰冰

好難揀呀

投完都冇得屌
范同李咪一尻樣

正評左

個個投完要有得屌？
正皮 - 你
負皮 - 貴母

金牌多過郭晶晶
夜晚屌緊范冰冰

兩個整到好似樣

Between 負皮